Gmarket無啦啦被return request

我乜都冇㩒過啊屌
依家咁樣係咩意思啊？cut我單？
等左咁撚多日都preparing for shipping
仲諗住有一線生機點知無啦啦話乜春return request

3Q就算啦
咁多人話唔得

冇呢隻廢口罩唔緊要 驚佢依家個status話我係return request要我食個return fee

好似全退
你喺苦主區問下

3q 無就罷

韓狗抵撚死

屌 過左十幾日先被return request
好彩係樂天訂左到左貨有得用

我今日都係收到呢個massage，仆街！我都好撚慶……

19 盒算多 應該覺得你炒 咳單

我24號買個陣諗住同fd、屋企人share
其實每人都係兩三盒咋
我都叫炒既話嘥氣啦 啲韓國商人cut香港人單然後高幾倍價賣比蝗國唔係盒係幾十箱咁搶

仲未有聲氣啊 cs又唔覆

仲要等咁耐 日日睇住status人都癲 希望退到全數

我仲係Return request

全世界都比人CUT 單啦

想問下Return request啫係點 佢係咪會退款 我Keep住成日status都冇轉

假膠?

me 2

應該係cut單了佢寫話seller比個return fee 但退幾多幾時退都冇寫